習慣屌閪唔帶套，近排叫雞唔夠數

平時叫開外國雞，今時得返大陸西
日日做愛精神好，死時青春不覺老

10/10

高汁po冇人理

習近平今日死

high juice

嗱，係你講㗎

thank you

推

pish

Low juice

答案係陳國邦(李斯)